［摺被軍？］ Green Object 執勤期間入化妝品店購物！

擺明係一場嚟到，幫屋企人買手信
順便刺激香港經濟
（Gif 圖少窒，原片可以入 link 睇）

上次航空母艦去悉尼展覽又買晒人哋啲奶粉

推

已經放棄扮本地狗

支那人囉

有無即時入去影底邊個收銀？方便日後訪問

著緊軍隊即係當緊值喎
當緊值可以做私人野既咩 ?

你而家係軍人！執行任務唔可以食煙！
不過可以 shopping

食煙係你食，shopping要買埋長官果份嘛

買野要緊呀

軍人可以買嘢

本身份糧又唔夠身邊啲香港曱甴高

做代購好正常

CLS

操你妈的 俺买化妆品给小三是有什么问题吗

有冇比錢架？

哇正啊，大陸落黎香港犯法，仲有手信喎

本大爺大駕光臨是看得起你們
還談什麼錢？

想睇班狗解釋
雖然冇意思，
恥笑下都好

BTW 有冇人知呢緊喺邊度
俾記者去訪問下店員
睇班警甴當時講咩語言都好

老婆俾第2個屌緊都仲要買野俾佢
著到全身綠係有原因

買緊緻精華液俾佢揸下面

其實都好難 spin

班武警想刺激腥港嘅GDP啫

返工時間 點解唔做得私人野

狗改不了吃屎，原全暴露晒真身。
Fact 都唔撚駛 Check

買手信返中國

以為買禮物比警嫂就唔會出去3P

笑左

紀律部隊喎

屌你就算真係老解都專業d好冇

光明正大囉住盒化妝品

我要買比同鄉
邊個同我爭邊個唔係俾我我就射死佢

本身Facebook 都有 但好快delta 左

收陀地咋
唔畀就用水炮車洗店

持械暴徒入化妝品店洗劫
店主損失慘重

mk行人專用區間laneige黎
有人話係因為有賊偷野
偷左放門口d禮盒套裝
有熱心市民發現捉賊 再報警定乜鳩
所以先有防暴入去抄低資料
on99 要市民捉賊搞掂d狗先入去登記d野
d狗真係無撚用又唔做野

揸火器食煙驚走火？

好似係旺角西洋菜街個間

影到我伙記購物 拉

眾籌重金求停車場事發片段

D大陸on9仔先會咁做得出

影住佢拎咗個紅色盒走喎
唔好同我講係物證

痴撚線

老婆/女朋友/老母要正貨呀

三軍司令人工低過散仔
叫人哋情何以堪

唔係講我

CLS 推呢個
真喺完全無視警例 法律

佢臨尾仲丟左張疑似收據

解釋左軍人單野先啦 有曬證據解散警隊

殺人都得 做下私人野唔比呀?

你不佩做軍人

直頭拎住

配

Laneige 係曱甴店！

痴線

而家戲都唔撚做

支那人已經愈做愈出面
幾乎唔洗隱藏佢解放軍既身份

屌 有冇比錢㗎

呢個好笑

傻啦 只有摺被嗰陣先算係執勤

笑撚左
咁撚多gear拎住袋化妝品好柒
成個畫面好滑稽

：）

幫手cap張gif黎send

大陸武警解放軍，順便買俾老婆。

呢個要推

如果香港人團結埋去圍住/捉果三個支那警踢爆真係支那人應該即時贏左

痴撚線 咁都得

死曱甴習曱甴

影撚住都可以有另一個版本 有人話既果位人係5毛洗底兵黎

龍咁威

龍咁威
行必買車，行必唔袋得多，得十零萬o係身

有冇比錢

買？光明正大唔比錢拎走都無人會阻佢啦

cls

大sir返工時間都屌散狗班乸啦

Hey, you like? 買架你揸吖

佢地check緊係唔係爆炸品，仲拎左D返去化驗

黑曱甴買野，洗你教

我無睇條片
我家姐係員工
員工內部大概係咁講

working holidays